[中伏系列]星爸爸云呢拿咖啡

喺優品360見到30蚊3支以為好嘢，屌你甜到吖，以為飲糖水，長期服用肯定得糖尿病

開水

咖啡味要照顧吓㗎

我覺得幾好飲
不過每個人口味唔同

呢支野睇左後面d成份之後你會唔想再飲

云？？？？

罐裝, 支裝, 樽裝, 瓶裝, 即飲
呢D好多都好甜

云咩姐 點解唔學好D中文 知唔知咩係正體字？

得啦，正字特警，𨳒